係長崎有咩地邊可以去

諗住夜晚去稻佐山 仲有大把時間

Lm

原爆公園，軍艦島，好似無喇

有個巴XX公園咁上下既野
仲有眼鏡橋 果邊有間鰻魚飯好正

公園個境o唔ok?

景

會去 原爆館

去睇下呢三隻柴狗，無記錯係長崎

無去過 google睇過都係好西方既野
我果陣得一日係長崎 淨係去左眼鏡橋 原爆館同稻佐山

隻狗真定假？

真狗，不過你要搵下個地址